有冇人有玩POE?

玩緊國際服 新手岩岩開始 想搵人教下點玩

睇多啲utube is okay

求其揀個基本嘅箭雨玩住先 慢慢熟習下

之後有用嘅tools有
path of building
awakened poe trade(check價)

website:
poe.ninja
craft of exile / poedb 整裝

有冇得ADD FD一齊玩下

1齊玩

新手睇完都唔係好明

今季玩到80冇玩，打左幾張圖覺悶，曾經3.10玩到癲隔左幾季返黎完全唔知玩緊乜懷念電烙印rip

唔係呀，電烙印仲好勁呀，仲可以做league start tim

今季玩完quit了，有啲忙
下季再番黎玩，不過預4月中尾就開，可能仲未final...

騰訊80%大股東
隻game變咗爆屍遊戲, 一大堆visual clusterfuck, 整體速度係咁加快, 係咁整一大堆怪swarm, endgame scaling 鐘意玩sudden death, 打到上去又要係堆visual clusterfuck 睇地板mechanics
都唔知自己玩緊乜

同唔到以前比啦，以前真係無腦

快係玩家推出嚟
如果慢我個人都頂唔住，上一季heist慢少少都比人屌到開花

之後sudden death通常都係chaos resis問題
之前好似個仲有個毒地板定咩係scale自身chaos dmg定咩，有人勁多血都比人秒笑死

visual就主要係啲光環好煩好花我通常都唔開

以前真係會每個技能都有特色有生存空間，依家變咗賽跑game無效率嘅技能成為垃圾。

今季賺錢好易 帶住headhunter個角色變到超大隻好過癮

咁有冇人可以ADD個discord一齊玩啊

玩緊台服,玩緊弓,睇人D BUILD都唔係好明要點準備,一個人每日玩1或2小時傻傻自己打到第6章,但係咁疊屍上去打BOSS同好似唔係好夠力

萬年新手揮手
玩左好多季都打到90lv T12左右就卡關
經常暴斃同卡圖

有冇巴打開個discord一齊玩
利申國際服

咁睇唔開玩台服

熟識下玩下同英文苦手

台服物價妬國際比 高到唔合理
玩國際根本唔洗識英文

其實國際服有中文化

台服同國際服遊戲物價天同地比就係人都知
咁商城又差幾遠?